Projet de matcher entre une offre et différents candidats réaliser entièrement pas Wiaam Boukourizia & Charly Rasclard.

How to use :

	java -jar CV_Matcher-1.0-SNAPSHOT.jar


Lien du git : https://gitlab.com/charly-rsd/cv-matcher

